你老母閪讓你老母座啊！

仆你個街你個女係跛撚咗定小腦麻痺

唔撚企得架？屌你老母我叫你抱撚住佢架

四肢發達屌你老母好意思要人讓

你老未一個𡃁妹全日周街跑你唔撚怕佢攰

擺撚明係個閪老母特登抱住佢博人可憐

我可你老母閪啊 真係好撚嬲

我已經出聲話細路仔唔企得架？奉旨讓？

你老闆坐我隔離條打靶仔真係讓撚咗

真係多得你呢挺人 仆街！

屌你俾半價車飛 行得走得 點撚解要讓俾你坐

你老母含撚仆街死啦

支持, 明明d o靚仔好好精神, d 廢人硬係要抱住佢地隻畜生扮辛苦搲位坐, 如果開埋聲又唔好態度果d 真係睬佢都有撚味